今日係行動升級最好時機

政府最驚亂最驚秩序失衡，偏偏香港人最鍾意就係和理非
咁多年黎已經話俾我地知，人多有民意都係無用，政府唔會理

要記住就算撤回條例，香港依然被共產黨統治
只有將行動逐步升級，先可以為日後既抗爭鋪路

根本今日就係將抗爭層次升級既最好時機，612個勢，加上烈士以死明志既全城悲憤
繼續和理非，等於重覆以前既失敗

有人會話你衝等於騎劫其他遊行人士
睇下5年前同612，其實9成人都唔係想衝，只有小部份人行動升級，但最後就收到效果

最重要一點，我地唔應該單單著眼反今次條例，我地要反既係整個中共管治既香港政府
只有不斷將抗爭力道加大，層次提升先可以有機會推倒呢個體系

全世界統治者都一樣，最怕亂
要成功就唔應該再有政治潔癖

今日一衝 又有位比人入

今日一家大細 有老有嫩出黎
唔可以激起民憤

呢個說話講左幾十年，有邊次衝擊係無位俾人入？

明就明 今日第2次 唔出嘅都出埋 一衝就亂晒
前功盡廢

而家仆街黑警係咪都話你暴動囉

同612一樣，激起民憤既只會係黑警
首先我地唔應該去怪責衝擊者，更加唔應該話人衝擊就係鬼(出面好多post有咁既論調，我唔知係咩居心)

今日出黎嘅人，特別係帶齊一家大細咁出嘅家庭，就係知今日係和平遊行先帶晒全家出黎支持，你係咪想以後無晒呢班人出黎支持？

今日無會開，無啦啦升乜撚野級？
就算你話我係鬼，今鋪我都要屌柒樓豬架啦

正因為所有人都出哂，更加應該將個層次提升
要明白當權者最怕就係亂
我地有秩序，無錯係大家感覺良好，得到路人支持，但重點係有無用
我地面對既係獨裁政權，民意係佢地眼中係垃圾

暫緩左每日都唔開會，所以唔需要升級
行完散水，自我感覺良好，得到所有路人支持
然後一路走來始終唔得，乜野都無改變過，係咪咁？

有咩逼切性要再升級？

最重要一點，我地唔應該單單著眼反今次條例，我地要反既係整個中共管治既香港政府
只有不斷將抗爭力道加大，層次提升先可以有機會推倒呢個體系

今日就係將抗爭層次提升既最好時機
香港而家呢個境況就已經係最有逼切性

而家既形勢 就算係升級都只可以係和平升級 考慮不合作運動先 遲下可能有其它導火線

一定有鬼搞事
你第一日出黎遊行？

導火線已經係存在，612黑警同政府既手法，烈士既死

所以衝擊等於鬼？

有人帶埋個bb出黎

佢暫緩就係想重整旗鼓，加上宜家無會開，如果無厘頭行動升級，好可能會令本身支持反送中嘅人會反感，所以唔好輕舉妄動，嗰勢暫時都仲係我哋度。

呢場係長期抗爭，唔急得一時。

政府係會用盡方法入位打壓，所以各位巴絲要小心行事！

大家會執生，真係發生大型衝突，大家都會協助婦孺

正正因為政府想重整旗鼓，我地更加唔應該俾佢休息
唔會係無厘頭，理由上面講左，根本今日衝擊係好有合理性，搞出人命了
仲要錯過呢個機會？

手足萬事小心

今日會係

和平遊行有無人提過？
而家個個槍頭淨係屌9你地暴動！

巴打我相信你係真心咁諗
但你咁講同5年前既人一樣，衝等於鬼
都係果句，我地要突破，今日係好時機
今日大好理由都唔做，我地注定一世被中共統治

淋病eat shit la
天佑義仕

錯哂 我相信已經有好多香港人反政府

無迫切性就唔好升級啦
呢場仗有排你打
係唔適合既時機衝出黎做咩

鬼 大家留個負評可以出返去

612衝既後果就係全城鬧黑警，林鄭被逼讓步，失去管治威信

要衝都一定唔係今日！

好多人支持你地612 衝+1m 人遊行係因為針對住條例，唔係純粹為左反政府，你而加衝係為左咩目的

逼切性上面講過，而家香港處境仲唔夠逼切？
仲要等政府有乜野動作先去升級？

反對政府

見好多人單單著眼反條例
就當條例撤回，香港一樣被統治
大家繼續打牛工，人口不斷瘋狂增長，連住都成問題
今日升級最大好處係提升抗爭層次，唔再停留係和理非
612黑警同政府手法，烈士以死明志已經俾左我地好大既合理性

咪搞事仆街！

好多人係著眼反送中
唔係推翻政府
你唔好以嚟出得嚟都係你嘅人
大家只係咁啱同路

其他唔講
你連呢度咁少人都說服唔到，仲想外面啲人理解你諗法？
出師之名唔係你話有就有架天才，道理喺晒你度有撚用

咁就兄弟爬山各自努力
做乜要阻止人？
做乜要話人衝等於鬼？🤔

唔係阻止你
你即管衝啦
但出事唔好怨點解咁多人冇人救你

香港人咁易諗得通，就唔會幾十來一路走來始終唔得啦
我無意同同路人為敵，只係俾個想法大家反思
我地需要突破，今日時機過左仲要等多幾多年？

有你最後呢句就得
所以邊個先係背棄抗爭者既人，咁多年黎大家看在眼內，就係我地自己香港人

樓主係鬼
想今日遊行市民比警察打多獲

條友啲回覆越覆越唔對路

總之今日衝就係鬼啦係咪呢句野聽左好多年啦

成單野，講到尾，大家都唔信大陸個套制度，加上大陸又箝制住香港，成套制度千瘡百孔，蕩然無全，唔勇武， 可改變？

只係叫你唸清楚點解啲人出黎
人地今日用咁既原因出黎，你出黎衝sell 第二啲野，無人會支持

從來衝既都只係一部份人，只要衝既明白呢個道理就得
今日升級係為左提升以後既抗爭層次

請運用你的同理想好好思考一下

請運用你的同理心好好思考一下

好多人話要勇武但唔係今日
其實呢句說話講左好多年，日日都唔係勇武日
928點解會放催淚彈激起民憤？
咪就係因為一樣有人衝擊防線，我有份食第一粒催淚彈
根本好多野就係要打破缺口，點解今日會突然走回頭路

你諗漏左

點解會衝擊? 因為想阻止立法會開會
要 disrupt 立法會運作
咁你今日想衝去邊?

衝擊既時機都好緊要

我地又諗番上星期日發生咩事
一百零三萬人和平上街遊行
然後林鄭政府宣佈二讀繼續
然後先發生衝擊

你覺得如果朝早和平遊行嗰陣衝
會有咩結果?

開唔開會根本唔影響行動升級，就當衝擊佔領立法會，呢個係象徵意義
根本唔關有無會開事

今日衝乜撚野，衝邊度？

樓主係黑警?

呢度有隻鬼

［ 三 毛 警 告 ］黑色警告現正生效

你會唔會想得太大 一條條例你都反唔到仲諗到去咁遠.
條例要反, 共匪都要反, 但最切身既係條例自然反左條例先.
你依家走去亂, 咪盞警方暴力再升級出埋飛虎
到時連和平遊行都成問題 更何況和平遊戲都唔係政治潔癖la

沖咩呀...如果今日沖，以後唔會再有人遊行

再加上今日好多一家大細，你叫佢哋沖？？？
你思想仲恐怖過黑警

612黑警同政府手法，烈士以死明志仲唔夠理由？

之前有無一百萬人 ？
之前有無咁多外國媒體？
之前有無咁多一家大細？
之前有無咁多初次遊行者？

成年人講野之前用吓腦

今日點會係衝既時機？

升你老母

唔好衝。

次次都衝無用㗎
第日真係二讀三讀嗰時先衝啦

講左咁多年都係果d論調:你衝人地有籍口武力鎮壓
諗下有邊一場衝擊唔係和平示威演變？

衝你就會將今日出嚟嘅人陷入危險
好多人一家大細，呢個時間唔合適

轉為被動絕對無好處

唔好俾機會佢哋出動水炮車
而且咁多一家大細出晒嚟

928都一樣，結果有無人圍插示威者？
無，個個都只係話黑警同政府

善用起底功能
樓主係波台狗 第一次開政治po 自己諗下係咩人

時機不對
而家支持警方暴力執法既人 係話先有暴徒後有暴力清場行動
我方先出手會得不償失
我地有幾個目標
其中一個係要救援被捕人士 不能令輿論壓力倒向我們一方
現在必須防守 武力進攻不必要 成本高 得益少
要贏就要用最小的代價獲得最大的效果

諗乜鬼 你衝左出去邊個守班出黎撐場既民眾
你以為你衝出去係打差佬定一個要十個
事實係你衝完出去, 你後面個d唔知跟定唔跟好就會比人圍.
你有冇主邏輯咖 如果大多數人衝我都讚成.
但勇武派得咁少, 仲唔守住後面個班, 你衝黎做乜為啖氣

有睇波唔可以講政治
因人廢言，請繼續

請審時度勢 勿被沖昏頭腦 冷靜思考

討好所有人，例如藍絲對進程唔會有幫助
正如親中媒體點都話你搞事，根本無需要理會果d人

訓醒未啊
要討好既唔係藍絲 而係中立既人啊

原因上面講左，絕對唔係為啖氣
從來都唔會係大多數人衝，612，928都係，永遠只有少部份人衝
而家俾人㩒住哂，就當然無人衝，我開post就係想大家反思阻止人衝係唔一件係好事

嘥氣啦，班友已經當贏咗，今日出嚟純粹當拜山兼撚下黑警攞個彩。

你睇佢個下台訴求只得林鄭一個我就唔想再理

咁又唔係因人廢言,
不過輸錢爭成身債出黎做下打手有錢搵都唔係冇可能既

算啦 再同和理非嘈都曬氣

Tear gas就學生食
學生就比犬打
繼續上網屌警犬啦

上個禮拜都已經試過
比你一百萬人上街 你得到d咩呀
唔係班學生星期一衝 開左會啦 屌你 和理非

咁多一家大細出街 未玩啦

所以咪冇用囉, 你睇下其他國家暴動衝既係多數
做唔到依一點你衝係冇意思, 純粹為啖氣只係減少自己兵力

睇下928同612就知中立既人企邊邊
無人怪責示威者衝擊，只有你地同藍絲會
何必要自我設限

突登log in黎屌柒你老母
日撚日話比位人入 雨革比位人入 魚革比位人入
而家邊個得閒理你有冇位比人入姐
而家個政府係咪都做鳩你架啦
你咪日日和平遊行囉
屌你老母林鄭都同你班柒頭講晒和理非遊行佢唔撚驚
係612衝左佢先暫緩咋屌你老母

block尻你

今日邊個話衝，邊個就係鬼
要衝聽日先衝

連登不斷有人放風話今日唔適合衝
然後再話人冇腦，係鬼係黑警
做乜勁？唔係兄弟爬山各自修行咩

戇鳩

今日佔立會做乜

唔好痴線唔該
今日好多一家大細 有老有嫩
唔好攬炒

你成件事都係被動㗎啦

過左咁多年都無變，不斷自我設限，香港注定失敗

喂 和理非答我一個問題
一百萬人遊行最後得到d咩
都已經唔想嘈

又要班學生受傷?
69 612你地係邊?
根本和理非就係冇咩用

係因為當時衝擊既時機正確 衝擊既目標清晰所以先有人支持
我唔係話一定唔可以衝 但係你揀而家和平示威而政府尚未有動作既時候衝 就一定錯

今日適合和理非 真

低b到你呢, 唔係話勇武派冇用, 但又真係唔關學生衝事喎.
延遲係因為一開始就亂射催淚彈亂用武力執法而推到係海外見曬報,
全球港人走出黎撐. 件事搞到咁大, 共匪元老落埋黎嗌cut林鄭先延期.
冇個百萬人就算你地衝曬上去死曬條例都即過, 照樣屈學生暴動.

衝擊係有感染力，你永遠唔衝點推動到更多人加入？
都話左重點係提升抗爭層次，令大家以後抗爭有更大既尺度

good

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

五年前:兄弟爬山各自修行, 但今日衝就一定係鬼
今日:兄弟爬山各自修行, 但今日衝就一定係鬼
五年後:兄弟爬山各自修行, 但今日衝就一定係鬼

你係人群度衝有咩意思呢我想問
我假設依家30個人衝, 但你估班黑警會只係針對依30個人咩
你分裂出去衝玩偷襲黑警就有意義喇, 真係分散到警力

唔好講到咁白

所以今日衝定唔衝

睇聚會情況啊，今日有成七八成人因為和平合法集會先出黎

你衝既話同擺人上枱有咩分別？

928就係因為衝先成功佔領
612亦係因為衝先俾人睇到黑警暴行，政府被逼讓步
結果話俾我地知我地係可以有主導權

佢地講野係冇邏輯咖

我都唔明69夜晚唔夠人先衝
到第二日又反省103萬人上街嘅時候點解唔衝
今日人多又話要冷靜
你信唔信之後又會後悔？
我知話要冷靜嘅「人」一定好多理由
咩一家大小咩有藉口比人入
其實香港人已經冷靜左30年，有咩用

小心惡犬

928，612都係和平示威演變，當中一樣有大有細
單單烈士既死已經係事情升溫既理由，點解我地要主動設限，熄滅激進派果團火

點解會亂用武力？
前提係當日前線小部份人衝擊防線，但事後無人會責怪我地，因為武力程度既差異同黑警既失控

講到明會篤灰 你衝唔衝

如果唔係連登今日不斷設限阻止人衝，我相信好多人衝了
點解我地要不斷重覆同樣既錯誤

班友連贏要谷輸要縮都未識
今次暫援到純粹係彩數
多得蔡英文贏咗同美國佬放口風會出手
咁都唔謧食住上真係仲蠢過豬

當年項羽都係借叔父項樑嘅死
兩萬人以破斧沈舟哀兵必勝之勢大破秦兵二十萬

睇到白白浪費一個天賜良機真係好心痛

唔係囉, 因為叫你退d人唔退咪用武力囉.
你唔衝佢都係會用武力, 勇武派係應該護航而唔係走去玩911.
你去左玩911, 後面個班咪仆曬街囉

衝唔係問題，你目標係咩先，612係立會，咁今日呢？

問緊你如果69朝早衝會有乜結果你就拉開話題拎死人做擋箭牌迫人衝？

勇武無謀無用㗎
如果有條件成立臨時政府就話啫
未係時候

其實612都極大部份人得個企字，無打算衝
但黑警照趕，但事後有無自己人怪責衝擊者？
無，咁點解到左今日會咁

記住共產黨最怕我地亂，共產黨最想就係我地和平理性，行完散水
我地繼續好似以前咁和理非非，等於正中中共下懷

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

衝你條毛

講真，衝係一定take risk,但香港人想搵一個方法係冇risk搵左幾十年，最後就係有班人take risk衝出去先叫有少少成果，少少，真係唔多

而家又loop返呢d和理非捉鬼論，仲夠唔夠？
你出黎行，咩都冇做過然後返屋企實冇risk架
但相對你真係少少成果都冇

你唔願意take risk先係最大既risk

我反而想知幾時係時候

香港民主路線圖:和平示威>無效果>激進衝擊>政府武力鎮壓>政府激起民憤>和理非責怪阻止激進派>和平示威>無限loop

要衝你可以搵第日，今日七八成人係和理非，你衝就唔啱

都係個句, 你可以自己組織一隊人分裂出去衝咖.
玩偷襲完全可以分散到警力, 而唔係累到遊行民眾比d黑警打埋一份
講到明係遊行你仲叫人衝, 唔怪得林鄭話你地暴動...你點駁返佢呢
我諗極都諗唔明點解某d所謂勇武派係要借住人群係後方黎衝...
我舉個例, 你一條友衝, 後面10萬人都冇用,
幾粒催淚彈你可能冇咩事, 但後面個班奶曬野

其實你衝佢都唔驚 佢只係驚外國同媒體壓力
唔係唔比你衝 但唔係下下都衝
你612要有班和理非支援勇士幫手造勢
同樣和理非都需要勇士們某啲時候克制
去比佢地爭取到足夠既輿論
互惠互利 各取所需

要達致一個目的有好多方法
而武力抗爭係非不得已都不應該用的方法
因為武力抗爭的成本高效果低
星期三武力抗爭的結果係 大量我方人員受傷 部份人傷勢更十分嚴重
爭取到既只係 向世界展示警察的暴力行為 政權的高壓手段
從而拉攏到很多中立人士支持
而這個效果 其實並非一開始武力抗爭人士的目標
結果係 當時的目標其實達不到 但意外達成了目的
今天和平遊行的人數很多
我認為這個遊行人數 義士既死 加上大家一致的訴求
這些力量 繼續發酵 其實有很大威力
我們可以用這些力量 去挑戰逃犯條例修訂 支援被捕人士 令罪有應得既黑警繩之於法 改革警隊執行職務的守則和權力
武力抗爭是否無用? 非也，只是我們需要一種和諧的方式 令武力抗爭的力量以及其它和平的力量 相輔相成
我認為 政府保持克制的同時 我方也應該克制武力 否則得不償失

今日要和平,唔好沖

69同今日完全唔同，和平遊行69已經做左，亦證明左俾大家睇係無用，為之後既激進提供左正當性
今日事態已經唔同，我一直講緊既係今日行動升級，如果要將抗爭尺度提升，今日就係最好機會

你要攪撚埋中國 中國唔夠亂 香港無機會獨立
面對緊絕對武力 唔係死衝就得
另外香港好撚多人怕亂 你畀唔到個好強烈理由去亂 一定畀人割蓆

佢地話為左出一分力，上街發聲
但其實呢班人間接打擊激進派，先係害左香港

和理非既logic係除非100%贏，如果唔係唔可以勇武

上面咪講左囉, 你衝唔衝黑警都會郁手, 69前已經好多人講過la!
你唔好講到好似係你經歷完後既結論先得假
咁點解唔可以護航而係一定要衝擊先
共咩產黨, 你係咪講唔慣 一路講緊大眾大眾, 你就成日講衝衝衝
你組織一班人分裂出去唔衝得咖咩

潛龍勿用

有邊一日唔係和理非大多數？
如果有一日七八成都係激進派，咁港共一早倒台了

就係有你而d豬西，班狗就係等緊我地出手，到時就明正言順，你連反駁嘅機會都冇，要變唔係一時三刻。過往歷史都話咗俾我哋知。敢怒係好事，但請帶上智慧。

意思係，在潛伏時期還不能發揮作用，必須堅定信念，隱忍待機，不可輕舉妄動;時機未到，如龍潛深淵，應藏鋒守拙，待機而動勿用不等於不用，而是該用的時候才用。所以要掌握合理時機，用的恰到好處。

垃圾會都無人 衝乜撚

因為衝擊需要人帶動推動，需要人群係後面撐
你地不斷阻止人，最後大家你眼望我眼，想衝又驚無人一齊
928，612當時既勇氣去哂邊

我唔明既係: 「你邊度睇到69係冇用」

係金鐘靜坐囉

要攪時你自己搵日

邊日衝都可以但唔係今日，btw blocked

唔明, 點解要有人係後面撐
佢地只係黎參與反修例遊行既民眾
即是咁的...你係將軍你會唔會打杖個陣帶成班文官上戰場

樓豬你食撚懵左？
今日一家大細 過百萬人係度
你叫人點退後行前？
想義士比人塔哂番去？
仲有 大部分港人係溫和派
佢都要既唔係民主獨立
要保住自己個飯碗同啲錢咋on9
你咪覺得自己個套就一定啱哂啦
大把人唔buy
得左由字可
唔得就全港收皮 比人指撚住本土個頭黎鬧
個勢係我地度 點解要take咁大個risk啊？
依家需要速決既唔係我地
係政府啊傻鳩
訓醒未

黑色三毛又出動了

衝衝衝
條街滿撚哂人 衝條閪
衝完唔洗3分鐘 就比狗塔撚哂啦
仲話組織 比樓豬組織就死撚梗

唔該打正旗號支持修例先

佔冇人嘅立法會是毫無意義

你行動升級，但又無合理理由，例如612要阻開會，咁今日呢？你想衝去邊？太無明確目標都只係送頭架咋，佢作提出先再升級啦

巴打，其實大家都明。
我地咪幫下班和理非囉，
如果政府繼續唔理佢地，
下次行動，班和理非一定企喺我地個邊

樓豬係鬼

出師無名
兵家大忌
所以先話林鄭係呢個節骨眼上暫緩係識玩

認同，我返去出糧先
手足加油
希望有朝一日見到和理非成功既一日

777講一講就已經成功分化
Btw我都唔覺得義士犧牲係為左睇到到和理非

呢班和理非真係食人血饅頭
我可以接受你自己唔上
但叫人唔好上，要照顧埋你
無撚嘢吓話

我認同你樓主
而家無啦啦變咗三毛

過去三十年全港最大既維穩團體係咩，我講左咩你自己諗下

出師無名？你今日遊行做咩

升咩級 d人同你遊行姐
你一用武力/衝 d人即刻同你割蓆

其實相信好多人同我同你都有同一樣諗法
只係群情洶湧，一上水講就俾人圍插，所以大家唔敢上水講
我都死心唔覆post了，不過大家都要繼續努力

我係你另一個post留咗tg
你可以起我底睇下我信唔信得過

鬼

不過今晚就。。。。

今日起義會盡失支持

無會開衝咩野？

條街咁多人 一衝就人踩人㗎啦 千期唔好衝動啊

公安速龍隊，唔好制

你係咁諗,我都係咁諗
我直頭覺得應該一開始就要諗辦法佔領立法會而唔係生咁多支節搞其他野
但問題唔係我地點諗
而係好多香港人唔係咁諗
有理想之餘都要認清現實
唔信既今晚試下升級,睇下之後D人既回應係點
結果同612一樣既,歡迎上黎bin我c
我都希望我睇錯香港人既劣根性

你有沒有問過村民點諗

佔領犯法ga, 唔洗半個鐘，差佬就可以合法拉人走，宜家咬唔入都係因為市民冇非法搞事